{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056948",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "옹진 청남대별장펜션"
    },
    "text": "ペンションには様々な付帯施設があります。 入室は15:00からで、退室は11:00までです。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキューができ、人数によって価格が異なります。 幼児を基準に人数が含まれ、追加料金が発生します。 最大人数を超えることはできず、当日現地にて決済してください。 無料Wi-Fiを提供します。 ペット連れおよび入室はできません。 ペンションには屋外プールがあり、夏季には運営されます。 服装はラッシュガードや水着を着用してください。 ペンション施設としてはフットサル場とバスケットボール場がありますが、現場の状況によってはご利用いただけない場合がございます。 駐車場は無料で利用でき、現場の状況によって利用が制限されることがあります。 入室は15:00からで、退室は11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックインの時間は15:00からです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は11:00までです。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキューができます。人数によって価格が異なります。"
        },
        {
            "question": "幼児は何人まで無料ですか？",
            "answer": "幼児を基準に人数が含まれ、追加料金が発生します。最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しております。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットを連れて入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションにプールはありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには屋外プールがあります。夏季には運営されます。"
        },
        {
            "question": "ペンション施設としてフットサル場はありますか？",
            "answer": "はい、ペンション施設としてフットサル場がありますが、現場の状況によってはご利用いただけない場合がございます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は無料で利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料で利用できます。ただし、現場の状況によって利用が制限されることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 262,
        "QA": 348
    }
}